721 打死人 831唔見人 10月1射死人

黑警 死全家

未死㗎屌你老母

仲有乜撚野 721 打死人 831唔見人呀
你知唔知自己做緊乜鳩